得罪問 而家仲有冇長工人工冇2萬？？

就算文員都多數兩萬樓上

你坐左幾耐?連登巴打基本月薪3萬以上啦!

On9，我Grad完出黎已經50K個月啦

On9要返工嫁咩
咩叫返工？

得罪問 而家仲要收人工架咩？
利申 老闆

你老味你24歲退休，你駛鬼打工呀！

保安都40k啦

傻左呀 我大陸落黎得小學程度 24個英文字母都唔識
但做跟車都月入3萬
做寫字樓起碼都5萬啦